一齊入黎貼你而家帶緊既錶

窮到燶 帶精工

好無用？

1定2黎

係0

左右開弓，左手帕瑪強尼，右手真力時